致今日憤怒既你，時間緊迫，集中火力！唔好標籤自己做勇武／和理非／文宣！BE WATER

／612當日，入立法會既有文宣組
／上星期，衝擊警署被定做勇武組行動
／琴日，比狗非禮比狗拉既女仔無 GEAR，可能就係和理非
成日叫勇武 BE WATER，其實 WATER 個對象係大家
個個都知每場行動都好需要文宣宣傳，勇武帶頭，和理非殿後
但係你又知唔知其實有好多個手足係同時做哂三個角色
有幾多612中信和理非轉做今日既勇武，你又知唔知？
當你係到叫勇武出場果陣，你又唔知和理非真係唔會出黎？
當警察痴撚哂線，你叫勇武唔好送頭果陣，由和理非出場，你又肯唔肯定到到時無勇武保護，會有幾多和理非比人捉？
每日催淚彈放題，好多香港人已經麻木，警察邊到放催淚彈變成 1 個閒聊。
去到今日發生既野，真係挑起大家既怒火，再唔集中番力量，好快被打散。
我知連登太多風向 POST，但係你地永遠唔會 FACT CHECK 到；
而好多個就專登開 POST 去帶個風向叫人唔好勇武話人係鬼，係唔係自相矛盾自我分化。
大家都係 WATER，無標籤，不分化！
時間緊迫，我地需要短期內無定性大型行動去凝聚大家！
同時而家太多集氣分散，極需要集中宣傳同１運動。
利申：覺得 818 民陣單１地點百萬遊行係１個好好既目標
試下到時百萬遊行，呢個暴政敢唔敢武力滅哂百萬人既聲音，
屌佢老母！

事到如今，必須自推！

推多兩下！

推多下收皮！

好！聽日作個勁Ｄ既八卦標題

再加少少打飛機元素

再加少少仇警成分

大家屌警察，只會叫警務處既人出黎交代！
你屌你上司都要搵大老細先有用啦，
唔該大家屌狗ＰＯＳＴ要對準林鄭，對準中共，
屌到佢地去屌狗！

打完覺得唔錯，聽日可以開多個ＰＯＳＴ出黎

真心覺得屌狗POST太多 ，行動都上唔到熱門